有無人同另一半傾好唔生仔？

有無家人比壓力？會唔會轉軚？

講下我，我地不嬲都唔想生，但老婆果邊係泰國華人傳統到爆，兩老又得兩個女，勁想生番個孫繼後香燈 好在老婆烈女一個，頂得住

幫你老婆生個細佬妹

即刻同廢老講錢就解決到問題
1. 買到樓? 買完唔洗供?
2. 邊個養? 工人養? 你養? 我唔撚使返工?
3. 係咪你地出錢? 你堅持唔比就得

夏蟲不可語冰，香港兩人月入十萬(甚至講緊每人)起跳先好學人講生仔，
佢地個腦 : 生仔啦，點解唔生
你個腦 : 住院，少個人返工，邊個養，百鳩幾條問題

個男孫要跟佢哋姓先勉強叫繼後香燈

叫兩隻死老野自己生

Exactly. 無法理解點解咁想抱(外)孫為乜

係都係你父母俾壓力你

我老豆阿媽開明啲，無乜所謂，少一邊壓力

當養puppy 咁，貪得意叫人出錢買俾自己玩，但唔負責執屎，only for fun，not to take responsibility，反正唔係老豆老母，只係做長輩，得閒俾錢你夠買幾粒糖天生天養算，（但捱大左靠自己努力發達之後要俾返最好嘅嘢自己，因為當初投資左幾粒糖嘅錢喺你身上，而你”咁啱”又命大死唔去可以繼續生存喺哩個社會，就係哩種廢老思維）

佢地想你生既
一定會話佢地湊 佢地比錢
到時真喺氹你生左出黎就可能另一回事

大到佢盡 幫我找哂條供樓數先

我我哋兩個收入一定養得起，只係唔明白呢個年代點解仲要生仔出嚟，雖然我細個家庭幸福，但係細細個已經問點解要生我呢，到而家都係解答唔到呢個問題所以唔會生仔

有錢的話想生

我同男友今年結婚
唔會生仔
同屋企人透露過，佢獨子
我有阿哥但佢都冇生

家人冇乜出聲

父母願意分擔，其實可以生

幫得你幾耐

起碼到中學之前，不過樓既野見人見智

生仔又倒錢落海又冇哂私人時間
不了

識男朋友果陣已經話大家都唔會生

難得！